標榜言論自由嘅香港社會嘅網上論壇，個個要 我無野講 ，是否可悲

我冇野講

好有用嫁
驚既時候你腦入面會一片空白 但你睇得多依幾句 第一時間本能反應就會講左出黎

你仲認為香港有言論自由

標榜